東離劍遊紀第2期&電影版『生死一劍』制作中,西川貴教參與配音

『Thunderbolt Fantasy 生死一劍』西川貴教さんが声優として参加決定＆セリフ初解禁の新規PVを公開 虚淵玄さんのコメントも到着！

PVで登場しているTVシリーズ第2期のキャラクター「浪巫謠（ロウフヨウ）」を演じる声優として西川貴教さんの参加が決定！ また、本人初となる中国語による楽曲「RAIMEI（Chinese ver.）」が主題歌に決定しています。

Thunderbolt Fantasy 生死一劍 PV

lisa 啲fd

前傳 ?

有分前後傳
有殺無生的是前傳

應該唔會配一集就死

佢D動畫角色都係一兩集

係喎
我已經唔記得咗首中文版Catch the Moment

人偶形教主

希望香港會上